我而家出發去行街街

我而家出發去行街街

天后 炮台山 天后 炮台山 天后 炮台山 天后 炮台山 天后 炮台山 天后 炮台山

依家出門口 去遊電車河

接力
星呀
接力

搭緊巴士去銅鑼灣行街
，估唔到巴士都幾多人。

話俾大家知國安法嘅真正目的

買下好西
食下好西

沿途仲好多人上緊車

車已落， 行緊去銅鑼灣。

嘩人多到， 呢度好似係禮頓道

禮頓道兩邊都爆曬人

成個銅鑼灣都人多到仆街

即係點？ 我朋友坐緊mtr

波斯富街

天后出到

利園山道

銅鑼灣渣甸坊

其實咁樣同遊行緊有乜嘢分別 ？
一樣係條路行唔到車， 而家連內街都全部係人。

銅鑼灣聖保祿學校天橋留影
喺到天后嗰睇到天后嗰邊好多人

銅鑼灣聖保祿學校天橋留影

睇到天后嗰邊好多人

巴打咩影相APP

我而家喺渣甸坊向緊中環方向行緊

呢條係波斯富街， 個app認錯路

唔知呢條係乜嘢街

駱克道 駱克道

嗱， 又出返軒尼詩道喇， 而家繼續向中環方向行

駱克道

就嚟行到金鐘 就嚟行到金鐘

好多人喺金鐘搭車走
我繼續行去遮打花園